邊種人信貸評級最差？

係環保撚！
因為走塑！走數呀哈哈哈哈哈哈哈哈！

都幾撚正

0/10

用膠掟樓主

呃正評可恥

接實

11/10

垃圾post

10/10